三國無慘7:帝王傳(反董卓聯合)-魔法少女董旻玩弄全中國

9月25日: Day 459
10:00PM-11:00PM
遊戲:三國無雙7:帝王傳 (Day 3)
因為可怕的時間停止術，暴虐董卓妹妹董旻推翻董卓政權自建勢力，可是宜舊群雄割據...
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: